[正負皮] 女星美腳淘汰賽1: 32>16

27人入圍, 左框一group, 右框另一group, 以免內戰

各group打亂之後, 右group尾3個直入第2場淘汰賽

允兒
葵(SSNI-424)

jessica
AKA

minah
張靚穎

IU
Kendall Jenner

nana
Momo

銀河
大橋未久

yura
長澤正美

Sunmi
倪晨曦

俞定廷
Karen Gillan

雪炫
heidi

秀英
連詩雅

冇圖？點投

聽晚12點完

10

冇圖投條鐵

假腳唔計啦 下話 咁多泡菜假雞

估唔到個post冇圖
仲點投落去？

那恩呢 我提名咗

仆街 牙周都無
個榜無公信力

估唔到會有人覺得允兒對腳係叫靚
O型腳又幼到柴咁零美感

靚腳係應該大脾小腿長度比例好，少少肉地又平均

太多負皮

韓國整容女就收皮啦

我岩岩諗住搵幾張yoona腳圖黎po, 一google...都係算啦

嚴重O型腳

圖都冇點投

真正皮包骨點解仲有正皮投佢
家陣睇腳又唔係睇佢樣

說話小心點

唉呀好怕喔

唔會, 岩就係岩, 錯就係錯, 我又唔係死忠, 而且屌人都改變唔到事實

有兩pair旗鼓相當

都係有圖好啲

見到第一pair已經放棄

但係葵無人識又無上個Po張gif圖實輸允兒

我以前都無諗過佢對腳咁

真係要幫圖報兄講好話
屌你老母
有冇可能幫32條友揾哂圖
洗唔洗幫每條友整埋圖海?
好得閒?
俾埋個名你自己search吓都懶
果然係典型兒登仔質素

咁多唔識嘅泡妹點投

提名得一日會唔會短左啲 好多都無揀

好波

一兩張票影響到大局既都唔會驘到去邊

自己google完哋，鍾意邊對咪揀邊對囉，關泡唔泡咩事

做乜無撚左朴智妍果pair?

入黎想睇圖, 結果係excel表

認同 我係允兒死忠 完全冇覺得過佢對腳叫靚

係wor, 唔小心skip左, 下面加返先

朴智妍
呂慧儀

下年盡早提名吧

Sunmi同倪晨曦
俞定廷同Karen Gillan
好接近

我覺得咁

提名post
v
揀圖post：每人為候選人貼幾張圖，各候選人根據正評數揀最受歡迎果3張做代表
v
淘汰賽投票post：每個reply 1 vs 1，各3張圖